12/6 替林鄭送終

你地覺得有冇得諗，眾籌12/6去殯儀館買花、開靈車幫林鄭同支持送中人士開送殯儀式，遊行團隊跟係靈車後面

你唔好話去泰國落佢降頭